[情人節]早一日送花係咩玩法

頭先個港女同事忽然間好興奮咁話：

「條仔做咩早一日送花都有既」

望一望佢枱面見到有盒花...

成班仔即刻陰陰嘴笑...

其實早一日送花有無咩意思？你唔係正印咁解？

又要送又要貪平係咩玩法

你值得俾我屌，但唔值呢個價

條女一直話自己係正印

女同事訂花時落錯日期

正常直接講情人節送啦 邊有可能訂錯時間

PK唔係嘛
個女同事係咪正日冇人約 要同啲fd出去玩
求相認

盒花用中文寫住“情人節快樂”…？

有無料爆